23萬“on9仔女同盟會”食人血饅頭後，網民響 真·on9仔女聯盟會 爆大獲 :P花生價持續上升

運動中既人血饅頭案

上一篇文講內容農場嘅禍害:

On9協會嘅仆街們，你點滅聲都滅唔晒，我有嘅係證據，俾人揭發唔認仲要踢走我？你哋仆街死啦。

⚠️請大家廣傳，杜絕內容農場⚠️

我諗你地都唔使再澄清啦，有人爆咗料俾我啦。

果然香港on9協會係一間公司，而唔係佢所講嘅非牟利機構。

你哋撳入去佢哋啲網址，佢哋全部都有錢收㗎。真係犀利，賣衫賺錢不特止，仲要係咁share內容農場賺錢。甚至開「香港on9協會」呢個page都有錢收，你哋個良心係邊到？

睇嚟佢哋真係賺到盤滿缽滿。日日咁多會員like同share，仲要持續咗咁耐，賺好多下喎。

根據爆料人俾我嘅資料，我相信on9協會會長、fu wing、Tony jaa、郭晉安都有份賺錢。（暫時未知剩餘嘅12位版主有冇錢收）

佢哋攪嘅所有嘢都係一場生意，幫手足？收皮啦。仲要人哋屌先肯捐錢，你哋個良心係咪跌撚左呀。

Btw，話我分化個啲自己去搵下內容農場係乜撚嘢意思，唔想搵嘅我上篇文已經feed晒啲資料俾你啦。

我相信我出現呢篇文之後會俾人即踢，請大家back up，唔好再容忍佢哋以呢啲咁冇道德嘅方法賺錢。

fu wing， 請你出嚟回應

推

講左內容農場好耐 但唔明點解仲咁多人睇

洪福郎條垃圾？

早幾日係group挑班仆街admin機
到今朝終於比人踢左

利申：因為比班仆街block左先走黎開ac開post

上集

下集